[組團]重慶水上樂園團

4人組團 下星期出發
tg: hugo1991
條件唔驚肺炎

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .假消息標題黨
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月6日反濫捕，抗威權集會

我似5毛咩=.=

ching ho ball

喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母